[突發]PS4[機動戦士ガンダム バトルオペレーション２」

畫面係靚左 但係希望唔好好似第一集咁

第一集先係高達史上最好玩既高達GAME

:o 你玩開屎？

有太空戰

BANDAI ? 不了

第一集超正 可惜冇出PS4版本
NEXT版狗也不屌

NEXT根本只係GVG

想問第一集有咩差?

其實好玩過好多同類高達GAME

你想講課金系統?

哇丁死人

冇乜認識，不過好似幾過癮，有冇人講下

GVS同GBON玩家唔該行撚開
衣家正統一年戰爭feel既game出續集喇，想玩飛天lockon可以番小學玩

正 以前冇錢買ps3玩 而家終於有得玩

360隻可以用人仔同61式戰車個隻？

想再多d非MS系載具
最好直接有自己科技線而唔係就咁係地圖上
當然唔好食左MS既研究

幾時出

「2018」
應該唔會年尾掛
同埋好大可能正式版出前幾個月會出封測

課金地獄

ok買得ps4

高達game 真係最好玩呢兩隻

第一集係咪唔課金一日只可以玩兩場個隻？

唔止，兩個鐘回一氣既
其實真係好好玩，可以落機偷點，偷人機做臥底
但個課金系統同連線質素好趕客

兩個鍾回一氣但打一場要幾多氣